九龍灣要人

九龍灣要人九龍灣要人九龍灣要人

今晚大家出返自己區啊

推

九龍灣人去邊？

德福馬莎集人先 8點

九龍灣人出嚟呀！

Push

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

九龍灣人出嚟啊搞掂自己啲區先啦！！！！！

Push arrrrr

P牌推唔郁

塞車趕緊返去

九龍灣！

岩岩由九龍灣行左去apm
一陣睇返唔返到黎

8點

push

出泥呀
九龍灣A出口德福瑪莎見

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

破壞路線:狗鐵>政府合署>紅底銀行>紅底商店，be water ，有狗就去下一個checkpoint

邊撚到都要人啦 咪再開依啲post

18區漏咗九龍灣呀嘛

唔係去apm咩

彩虹人應該去九龍灣定黃大仙

九龍灣去返自己區 撤都容易啲

Apm

推比九龍灣人睇

Sorry 自己區好

彩虹自己都有得玩喎

黃大仙區不能搞地點

九龍灣人!!!!

Apm 閂咗zzz

食完飯即到！！

八點見
香港人 反抗

等陣見

apm轉場去九龍灣

彩虹去邊集合？

彩虹唔使攪已經死左

Klb la
閃都快啲

apm封左。但黨鐵附近有聚人。自己決定去邊

黃大仙/九龍灣

8點集合

等緊各位手足

邊度ar 德福？淘大？

德福集人中

推，多啲手足出黎

德福要人

德福已有數十手足

平台有中共銀行

一個人有d淆 不過唔出對唔住自己

有無人知黃埔同紅磡而家咩情況？諗緊去邊到！

九龍灣人

我都係一個

kwun tong

一個人

黎緊食野！！！

你都on9, 呢啲post 可以令更加多嘅人出來，點解唔開得

出緊喇

推呀屌！
一陣見！

有冇人可以傍住我 我自己一個 起觀塘返緊嚟

推啊

出返自己區

幫推

pish

出黎行街已經ok

全民攝衫

black b 定係街坊裝
代朋友問

Black b

堆

出黎啦 差你啊

德福定淘大？

德福

收工 9點黎ok?

黎德福呀！

大家係自己地頭盡情發揮創意吧

帶套比你 女裝喎不過

有冇人可以share之前觀塘區既tg link黎？

啲舖收得七七八八
人亦唔多

頂笑咗

Coming

食埋飯就黎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

放工落咗中環 應該返自己嗰區定繼續

九龍灣要人

你唔番自己區驚你返唔到

冇事嘅 咁多人喺度唔通咁多人都住呢度咩

一丁友到左

收工來緊
利申單拖

You are not alone

單拖來緊

有無人有彩虹tg

好多人一個人 當認識下街坊

有冇觀塘區既tg link

現場情況?

同求 官塘地鐵站啲人散修修

唱緊歌

出緊

想問口號係咩 sor,唔識

大家唔該記住，啲口號唔同曬架喇！

打狗！救人！
香港人，反抗！
（唔好再叫人加油！）

打狗！救人！
打狗！救人！
打狗！救人！

香港人！反抗！
香港人！反抗！
香港人！反抗！

重組政府 刻不容緩
解散警隊 刻不容緩

coming but 1guy only

黨鐵？

拆佢老母

大家一定要小心,我50+就唔出了，係都今日立法，俾六日一3日大家去"做野"?下星期二先立法唔得?一定一定有陰毒野，大家一定要小心，大家生命流暢

唔見人既

過左外面水池

唔夠人 快d 黎

準備出

去出面水池

比想象中多人

想問除左叫口號 有啲咩行動

行過觀塘拆中聯辦

Fc?

成班水池9叫中

R，S，T座都係狗竇，小心有埋伏

Pushhh

而家出黎！！

定行去幫kt手足？
一係直接圍德福犬屋？定R座

黎德福水池呀

去R座？

黎緊

R座要小心 佢地有保安睇水 一有事就報警

去德福水池先

推post

係中庭唱歌中

有無人去幫九龍灣地鐵站裝修下？

跟隊

齊五六人做野

Coming!

今晚目標：18區一齊9點讀宣言！！！

推到現場睇到！！！！！

跟跟

9點讀宣言？

入德福夾死自己出唔到去淘大

德福好難走

已經損失左好多勇武
我覺得搞銀行太危險
銀行啲防盜同cctv一定好勁
同埋唔會好似其他舖頭就咁算數
如果查到底
好怕勇武被秋後算帳
唔可以再有手足犧牲
求求你地一定要保護自己啊！

觀塘出咗車 牛下哨退路
工業區有牛頭角環頭 走唔到

移家係去緊觀塘道？

啱收工
九龍灣人現時位置係邊

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

有狗逆線由牛頭角去觀塘

九龍灣手足好野

屌 冇人嘅

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃
做完即走

走左

淘大商場15分鐘後關閉

去左邊

淘大對出條馬路行緊

即到

去左牛頭角道

淘大裡面都得

速龍 麥秉遜
今日20:00喺
九龍灣德福花園平台P13-14
club one德藝會四季軒 擺酒
九龍灣手足可以過去賀佢老母

From老豆搵仔

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

手足去左邊

狗屋行上德福平台唔使五分鐘，手足小心

依家去緊邊?

去邊

牛頭角道冇乜人

淘大

目的地係？

係咪淘大

消防花灑如果自爆
會令電器傢私報廢

響得寶

係咪仲有人，食埋野想出，大家今晚打算玩咩同到幾點

係邊？

行緊過啟業

去啟業做乜？

徳福咁多狗宿舍，你地千奇唔好搞到人呀

不如搵個地方集合？

散晒？？

唔係

留起自己地頭會唔會好啲？

有冇人一齊修理德朗智能燈柱

有冇圖俾大家睇吓而家情況如何

手足去曬邊

邊到要人?

一班留左係德寶一班行左去啟業個邊

邊到集合啊現家

有咩目標先 依家完全唔知做緊乜

set曬啲rb 之後呢？？？

mtr?

九龍灣車廠

彩虹行去九龍灣
宜家咩情況？有幾多狗

唔知咩事0狗

休班狗都無出黎

德寶出面條大馬路

啟業可以一直落到啟德去九龍城

速龍 麥秉遜
今日20:00喺
九龍灣德福花園平台P13-14
club one德藝會四季軒 擺酒
九龍灣手足可以過去賀佢老母

from老豆搵仔

唔知趕唔趕得切食糖水

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

岩岩發夢，有少少野想講，留係九龍灣自己區仲好，中同商仲完整，而且重點係冇狗。下次九龍灣手足可以試下火魔法，不完美，可接受，加油。

由藍田開始行，差唔多到

支持去淘大玩撚元氣

而家出要去邊度集合

德寶

記住係快閃 切忌聚集

終於跟上咗

香港人反抗 但唔比狗捉係重點 今晚唔係end game

你地街坊look?

係

求其啦，落來啦

落緊等我,係咪得寶

屌 彩虹個閘爆唔到 比d毅力啦

聽日再黎，散左好多

咩情況 而家可以出

係邊